{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022054",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이엠도넛 증평점"
    },
    "text": "私が販売するメニューは合計10種類です。 抹茶ドーナツは2,800ウォン、ブラウンチーズは3,000ウォンです。 イチゴクランチも同様に2,800ウォンで、ロータス、豚バー、チョコクランチも2,800ウォンです。 グレイズは2,000ウォン、アイエムドーナツ（チョコ）は2,400ウォン、カヤアンバターは2,800ウォン、アンバータードーナツは2,800ウォン、オリジナルは1,800ウォンです。 私たちのドーナツとコーヒーショップは、増平スポーツセンタープールの向かい側LH5コンプレックスにあります。 多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドーナツのメニューには何種類ありますか？",
            "answer": "合計10種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "抹茶ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ドーナツは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクランチの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクランチは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚バーの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚バーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコクランチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコクランチは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレイズは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイエムドーナツ（チョコ）の値段はいくらですか？",
            "answer": "アイエムドーナツ（チョコ）は2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヤアンバターの値段はいくらですか？",
            "answer": "カヤアンバターは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンバータードーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンバータードーナツは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツとコーヒーショップの場所はどこですか？",
            "answer": "私たちのドーナツとコーヒーショップは、増平スポーツセンタープールの向かい側LH5コンプレックスにあります。"
        },
        {
            "question": "多くの関心を引きますか？",
            "answer": "はい、多くの関心を引いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 396
    }
}